冇公德心嘅鄰居

我樓上個租客係變態的。

夏天冷氣機滴水，搞到食環上門佢都唔理

而家冬天了，佢就成日用好重嘅嘢撞落個地，管理員勸唔掂。

不分時段鍾意就轟十吓八吓，分辨唔到啲聲係咩野撞咩野，不過肯定樓上單位個地花晒。唉，好騷擾。點對付？

你又知係租客？

投訴冷氣機滴水時，管理處話佢係租客

現時香港人鼓吹私了 未嚴重到點火
但比人圍 都在所難免

膠水 鎖匙窿 自己解決啦

圍住佢門口 唔俾佢返屋企
要人嗎？

遇過呢D 鄰居，最尾不歡而散，，，，我自己搬， 好激氣

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

低音炮

遇着鄰居食煙點算

住公屋係咁

買左佢個單位。出律師信告佢

我都係咁
晚晚1-3點就係咁轟轟聲
屌又屌過
投訴又投過
都無用

而家點？忍？

無
自己廢住公屋
唯有戴耳機瞓

共振喇叭

鐵鏈鎖佢鐵閘